明知媾唔到，如何同女神做朋友。

可惜比女神知道我鍾意佢搞到佢戒心好高宜家點算好

你條死厹就收撚柒皮啦，契弟！

溝唔到仲做朋友嚟做乜

做朋友都唔得痴線。 講明媾唔到就唔可以做朋友

係做到朋友依D野無得強求
好似情侶咁

老實啲去做佢兵仔啦

佢唔收我做兵
我直接同佢講我好多時間。佢唔理我

你好撚賤

可能太多兵 管唔曬 而佢又唔需要你
搵過第二個啦

癲婆

點都有啲用掛